(物流JJ入)集思廣益, 有咩物流文職Post最少OT

有無行家係度?最近要搵工但又好撚怕OT/CHUR工

有無人可以諗下物流呢範仲有乜工係少/無OT?可以無咁辛苦?

絕不考慮: 空運相關所有職位/OPS/Document

考慮中: Pricing/Sales/Trading firm?

推

sales
但香港冇咩貨走

但如果空運sales有無得諗?
船就無貨走姐/萎縮得勁姐

一樣難
做左一排sales冇做
公司揀客勁on9